音樂戰略行得通？

預咗負皮同埋比人話On9，但眼見佢哋有催淚彈又布袋槍又有盾，我哋民眾就咩都冇剩。

見最近有人發起唱聖詩行動，我突然之間喺度諗，利用音樂方式對抗work唔work？咁你表達訴求同埋遊行冇話唔俾用音樂方式進行㗎嘛？

1.擺設大型音響e.g大聲公丶喇叭 面向黑警
2.播放高頻率 音樂（e.g海豚音）

目的：造成對方精神丶心理及聽覺上疲勞？

萬一有咩事起上嚟起碼都有啲喇叭擋住先，起碼呢個方法唔會傷人同埋流血先。

最大問題就係邊度整啲器材返嚟同埋邊度有電源供應

各位巴打絲打你哋點睇

今日香港人辛苦了。香港加油！

你有冇諗過自己友都聽緊..?
咁大部野有事點走？ 比狗衝一次就成set 冇左啦

多人企係黑警邊念大悲咒

咁不如大家唱 “Do you hear the people sing?”